BBSHOPHK武霉麗惡行事件薄

由於BBG已經同入貨嘅onlineshop道歉，所以我都唔針對佢呢樣野喇

(雖然到而家都味同以為係佢自己設計而走去買嘅妹豬道歉，又未得到對方嘅原諒，又唔知點解每次買都係買得個一兩件但明明話自己爆單)

所以今次主要討論佢做生意嘅手法

補返本身喺Facebook整合BBG惡行嘅po先

BBG當自己員工係狗？

仲有BBG爆人屋企家事+電話號碼嗰啲我呢一度就唔補番啲圖，始終係嗰啲錢員工嘅私隱，我唔會好似美麗咁衰爆哂出黎

原來所謂嘅潮流生活只不過係係咁將人哋啲相擺落自己個IG到

同場加映美麗尷尬事

仲有勁多苦主勁多慘事，例如俾咗錢一直都收唔到貨，俾貴好多錢但原來買咗件二手衫等等⋯如果真係要喺呢度放晒嘅話我諗有排放大家可以去@s.i.k.s.i.k @kayauc @bbglilyvo到睇更多資料

最後加返BBG嘅名言先

頂而家先發現我直接copy巴打個cm做題目係少咗個G字sorry

今期既主角
美麗店主 ig shop
@bbgshophk

美麗店主 個人ig
@lilyvml

-
追po必看
(1) @s.i.k.s.i.k

(2) @kayauc

(3) @bbglilyvo

BBGSHOPHK將淘寶貨+外國小眾牌子當自家品牌？

BBG都賺得好fat fat wo

bbg都賺得好 fat fat wo(2)

[發災難財]bbgshophk賣2000枝酒精搓手液

開咗個tg討論grp
冇連登AC嘅ching可以入黎傾下

推推推推

推

新po 繼續推

Push

Push kui lomo

唔好啦 呢啲錢銀野唔想掂 btw thanks

對員工差既鐵證

真係要大家brainstorm一下先可以
太多罪證
要大家慢慢整合
首先要睇 @kayauc / @s.i.k.s.i.k ig

1. 將淘寶貨當自家品牌
樓主果堆

2. 扮黃 篤尿就黃
其實係港豬黎
最近仲擺左篇幫發夢既人

3. 聲稱自己無淘寶
仲唸住情人節整蠟燭呃水魚

4. 最鐘意將人用完即棄
e.g. chinchin & birdbirdshop

5. 對員工刻薄
前員工 @kayauc @s.i.k.s.i.k ig 大把素材

6. 偷圖係基本
@bbglilyvo 大把素材

7. 最鐘意自編自導自演

美麗啊 點解最近呢幾個po都唔打下野既？
就咁偷圖又再po story
點解唔再比多啲證據 指正點幫前員工？
係咪自己已經推唔郁？

呃其他公司sponsor 之後block 人wts

推推推
果個去哂tg 討論

本身打算方便冇連燈AC嘅妹豬 點知大家都係嗰度傾到停唔到

有無得呼籲一下黎返連登

叫咗

pish唔好比佢停

推推推

哎呀

大家推尼邊呀

Lm

pushi

個個去曬TG group
冇人推

再開過post 好難搵

辛苦樓主再開啦 漏左個G真係好難search

lily做咗nike設計師？？

畫剔師

有人幫手開咗 諗住呢度1001咗就去嗰度

呢個好笑 點解可以咁勁以為自己天衣無縫
點知都巴打絲打搵到曬

辛苦樓主了

都做得幾徹底啊 右邊尾二條褲都有個tick 尾

detail做得好好

真啊 busy day就係忙呢啲架啦其實咁算唔算侵犯版權？

push

佢今日仲話要法律追究

好多人問佢幾錢
又想昆人買到？

辛苦佢果啲整AI整photoshop既人
但我估計可以當係

顧掂自己啲生意先啦今日冇左幾多個follower啊

話說佢之前係打thanks for support us 又話讀國際學校 係依家先啱返grammar炸

有冇e-mail師email去nike問下？

順手問下套衫個設計師點睇

美麗不如去報個PS班？

pish

lm

佢個個曲奇真心想知佢點拎貨

可能實際拎到貨嘅客得1位

可能佢自己焗😂

柒到喊
偷相前可摸耳做吓功課先呀美麗

前員工嗰度好慘
無美麗好似痴線咁不停屌
都係問清楚啫
駛唔駛呀

原來冇咗個G
唔怪得頭先搵唔到
變咗好似搞bbs咁

對唔住對唔住對我錯了

長期食咗炸彈

召喚TG group嘅絲打巴打返來推到開3
改返冇事㗎喇唔洗say sorry
辛苦曬樓主整合曬

個到多妹豬 無連登ac

推啊推

推咗先講

再推

推 推唔上去件事就淡㗎喇

推到收皮

屌 嗰日見到仲覺得幾靚想買

依家鞋都興oversize?

推到霉麗收皮

好撚柒啊 你個啲都叫style?明明賣人地牌子野學咩人講自己style

頭先仲爆曬
一靜又淡
淡咗美麗又繼續美麗人生
到時好多妹豬哭哭

啲人可能瞓哂 我都就瞓了

屌垃圾ig shop
推到佢收皮

P牌push唔到

留名

不推不是香港人

推 拯救多幾個妹豬

以前成日覺得佢個樣好奇怪 唔知點解啲人叫佢女神
原來份人係閪既 收皮啦

希望可以推到佢收皮

幫手推一推先

精彩！

實有好多傻豬仲買
但我地盡量做到啲人一search bbgshophk 就出到佢啲黑材料

樓主 ig會唔會整返啲hashtag!????
#bbgshophk_食水深實錄
#bbgshophk_武霉麗惡行 等等🤣

厚面皮既人真係咩都做到

係tg 見到 拉長左男model隻手

推啊

柒佐

好賤 又呃啲妹豬

美麗愛你們喔

繼續推

sls

其實啲鞋係咪客訂既鞋。。。

反正都係著下就還返舖 唔緊要啦

分散得好犀利有冇辦法推
TG有600人 難推熱門

Tg都冇咩人討論嘅

啲人入去食花生 唯有自己推下

同埋而家bbg似係想將件事變淡 等人無得討論
一直係到扮無事發生

要推下囉

訓醒冇嘢做

推推

推！

唔緊要，佢出啲咩大把人幫佢格價
同埋岩岩睇啲followers跌到得番8萬

好撚痴線賣岀去比人 佢心唔心虛，快啲落地獄啦屌佢老母

幫樓主輕輕一推

原來lily p都唔想p

仲諗住讚下佢咁P得

睇返上面男model到都知佢功力幾多

推爆佢 賣野賣到你咁無人性
呃啲學生哥錢

推真係好醜惡

跌到80.9k喇！繼續推爆佢！

對腳 冇P就出事

生腫瘤

究竟推邊邊

呢邊

偷圖偷到眼都瞎了

中大生

所以美麗究竟係去邊？

笑死
媽 好柒呀

喺呢度真係多謝晒所有投稿比我嘅ching

仲有冇update

等你哋投稿爆料咪有

推
睇人仆街最開心

依個好痴線

偷圖偷上癮？

BBG道歉完仲唔落架？

點解可以咁勁搵到曬

上左熱門

Kai心

呢個笑到仆街

個名好Leung美麗

好撚柒 點解佢到今日仲未摺

又係呢隻臭雞武美麗

BBG for?

間舖俾人狙擊咗好耐
原來仲未收皮

痴線 我細細個就讀劍橋，本字典呀

呢個真係好好笑

幫推

個地下P到曲埋

偷相當自己都算柒到盡

其實我係想推 所以求其問啲嘢

下面係台幣

有無人知稅局同海關電話幾多號

推介返潮牌黃店 情侶店主兩個都之前俾人告暴動 買潮牌嘅絲打要支持下 唔好再買bbg 俾霉麗當狗撚好人一生平安

佢仲好意思打個中大出黎
真係幾有自信先做到

呢個食得太深

呢個好笑

見到佢員工爆出黎話 有啲衫同袋係個店主著完先拎出黎賣

擺明淨係著黎影相打卡
之後賣返出去喇

跌左2千個 哭哭！
美麗快啲去淘返幾千個喇

柒到...

屌

乜春都要偷圖真係好柒

仲有

笑死thank you photoshop

個樣同身材都係假
波又唔係大 成日好辛苦咁谷條線出黎

屌
點解可以咁撚明顯P圖都仲po出嚟 真係笑大人個口

長期置頂

Cls曲哂都po出黎

繼續推呀唔好俾機會佢出返黎

日本朋友。
應該係專門店做既職員咋

其實我都知 之後就扮問佢幾錢 佢同我講sold out 笑撚死

想知有冇人真係買到

可能美麗淘寶nike logo 之後自己再車上去呢
好似個pull & Bear 袋咁

偷人圖又扮係自己屋企既圖

但其實屋企地板係咁

其實究竟發生咗咩事 可以令到一個人咁貪慕虛榮 所有嘢都要放大1000倍嚟講 偷嘅圖入面嘅嘢唔貴唔偷
成日都要扮到好多人關心自己咁 但其實所有嘢都係自編自導自演
其實都幾關注無美麗心理健康 啲行為已經係有啲變態咁 有冇人分享下佢未開間閪鋪之前嘅嘢

呢啲應該舊相黎架喎
咁都搵到既

之前都有個ig 係到話bbg
但開左幾個post就收左皮

TG班痴線人搵到

呀美麗好似唔知bbgshop定個人ig po 過自己帶ap 唔知有冇巴絲有backup
諗諗下張圖可能都係偷返嚟

好撚誇

到底佢咩樣
認唔到 張張都唔同

霉麗同Terry公爵應該幾襯
一樣鳩up呃埋自己

我oxford添啊屌

時空扭曲術 識乜

其實冇問題邊個話一定要啱size，搵第樣笑喇

d客好撚慘 食水深都算
自己對鞋俾人著撚到咁 仲要蒙在鼓裡
全新變二手 衰過買display

其實問下係咪興oversize姐
同埋鞋好難買唔岩size架喎 ....
買細又腳痛
買大又行行下甩
所以講真邊個會著oversize鞋?

終於有人屌鳩佢啲衫貴過出面好多態度又差
聲稱全新嘅衫都可以有污漬從此再無幫襯過

緊係有污漬啦
自己著左上身先賣比你架

叫siksik kaka繼續repost佢啲惡行啦 推返上去

而家bbg 靜左
可能佢地要爆既都爆左

想借blackpink黎痴人氣
點知原來tag錯左Jisoo既ig
頂 你想扮blink痴人氣都做好research啊

十成係啦

葛文輝會

之前佢哋唔小心爆咗次員工嘅家事出黎 請員工話唔好逼佢地爆美麗啲嘢出嚟

狗賤

唔知今日有冇開呢

屌，呢間嘢到底收皮未...

Hello霉麗知你實有mon po架啦

都幾鍾意偷小紅書啲圖
黃就肯定唔係先

Add oil

買likes買到有呢啲留言？

而家就係等緊

點解仲未del cm +block

等等啦 霉麗努力中

可能你都會呢

推唔知美麗今日爆單未

真係好勁 keep住搵到佢偷圖證據

推推推推推

人地話無淘寶AC咋
無話無小紅書AC

快啲收皮

快D摺

其實就算係影雜誌demo好多時啲衫褲鞋襪都唔會fit個model size 呢樣好正常。

盲點突破

好想知佢有無開鋪

好想知

呢個明 但佢又唔係雜誌model

佢咩都偷人啲圖之前cap from佢story 轉個頭就搵到佢喺邊度偷

記得佢間屋成日都唔同樣

大家share去自己ig story咪得

推到佢收皮!!!

好似都平 落100$ reach到幾百至一千人 無記錯

但啲受眾未必岩
建議拎個ig去follow like bbg post既人

係喎 平常人著鞋都會著唔岩size先得架

誇張
根本同賊無分別

推呀

題外話一問佢係咪有個妹

係呀

美麗偷圖扮自己已成習慣

想知呢條友究竟咩心態

扮富貴囉
明明所有潮牌都唔撚識
見人po完好撚潮就跟住po

上面有絲打踢爆曬bearbrick同Nike唔係原創
佢跟住po扮潮人點知柒到喊

推撚到佢仆街

對自己既生活有妄想症

想人羨慕佢既生活

好好笑

美麗個老公咩料邊個黎
老婆鬧員工 佢走返黎再鬧多獲？
成件事好撚弱智

同一個道理姐ig shop影demo唔啱size都唔岀奇既。咁你正常人買就梗係要啦啱size喇

咁影完又擺返落盒賣比人？

推1

唔睇就真係羨慕既

邊d偷邊d自己影根本一睇就睇到
霉麗d垃圾攝影技巧

絲打個名

路過LM

佢自己影邊有咁靚啊

唔係美麗點賺到fatfat買樓

想知租定買 Btw幫幫手用推文回覆

真 邊個無啦啦買oversize鞋

美麗仲要咁樣屈對鞋 收到個個真係慘俾咗咁多錢買對有摺痕嘅新鞋

諗唔到正常人點會買oversize嘅鞋
樓上話買冇問題果個係咪個人有問題呀

打手黎

嗨

開門未

正

佢好多年前同某一間網店喺元朗合租
之後扮晒慘咁話俾對方蝦
依家都唔知真定假

Ig跌到80.4k

跌穿80
No bullshit lets go

美麗姐幾時搞個突破70K粉慶祝活動？

收皮啦豬閪人妖武梅麗你玩撚完架啦

見佢仲扮冇嘢up story

我估跌小小唔太大影響

有自信既女人係最美麗

咪就係 老實講明眼人一睇就知唔係真係中大course 係傻仔先比佢呃到 短期course又扮撚哂野係中大我求其揀個呢讀都可以話自己中大grad

條友仲要覆我同我講葛文輝會

咁周街都可以中大生啦

我唔明

推啦 真心柒

面皮厚過30cm

睇吓美麗隻手掌 同個男model個手臂

其實收咗人錢但最後疑似無訂到，拖人幾個月，最後仲要逼人轉款，呢下誠信已非常有問題苦主們真心要企出黎

笑到我仆街🤣🤣🤣

再推 大把IGshop平過佢 唔好再咁傻幫襯佢哋

推得好慢啊 推到佢收皮

其實個樣有啲恐怖

一齊report佢ig？

哩個珍係仆街
冇貨但收人錢
啲客當初想買果樣嘢先俾錢
苦撚等幾個月冇貨迫鳩啲客轉其他嘢

直接退錢都可以算 根本就擺明焗班妹豬俾錢佢洗
難怪美麗搬大屋啦咁撚樣做生意

越睇越似成龍

努力推
明明今次大機收佢皮

你講一講真係幾似

已經up少左好多
無哂嗰啲

爆單🔥🔥🔥忙到冇停手🔥🔥
thanks for supporting us!!🙏🏻🙏🏻
cap 自問自答dm你地洗唔洗訓嫁🥺🥺

之後又影下自拍食好閪

好掛住霉麗日常

性格似啲一樣咁狗

你地再係咁霉麗要哭一回了

跌幾多followers對美麗嚟講fucking care
等風聲冇咁緊再買20k easy job

明明哩幾日先最忙㗎嘛美麗
又要mon po又要block人又要cap圖澄清又要搵料篤灰
crazy busy

你用左不推文
不過狙擊真係長久戰黎
最重點係要班比錢買野既妹豬睇到先得

喊都要自拍真係同忘了愛年代既mk冇分別

係美麗先咁有勇氣分享咁多內心世界
日撚日要哭哭 舖路做一公升眼淚之美麗冇罪？

㩒錯制再推再推
大家俾多啲力啦 美麗唔可以再禍害人間

應該就係掛住mon po同block人
所以忙到冇時間出story

俾完錢後話月尾有，點知月尾係無嘅，仲要苦等幾個月最後仲要同你講無貨叫你轉款
霉麗好嘢

FYI
若商戶就某產品（有關產品）接受付款或其他代價時，意圖不供應有關產品，或意圖供應與有關產品有重大分別的產品，或沒有合理理由相信該商戶將能在指明或合理的期間內供應有關產品，則該商戶即屬不當地接受付款。

太想睇佢收皮了

推到隻臭雞收皮

哩段珍係要cap低俾所有人睇
除非客人主動話轉款
否則正常就係退返錢

邊有咁仆街迫人轉款㗎

次次俾人屌佢都馬照跑舞照跳
根本冇撚後悔過自己所作所為

姐係擺明話俾所有人知未撚驚過

要啦IG account收皮先摺到

佢太多妹豬fans了

班妹豬睇唔到美麗真面目
正常睇到應該說再見

齊report 詐騙Account！
多你一個好多！

Reported

所以真係要佢ig收皮
到時佢就真係要喊喇

其實有冇人見過條八婆棚牙

追完post 幫手推

大家為咗美麗心理健康着想真係要幫佢同佢間BBG收皮
日日咁樣一人分飾幾角又自問自答咁，
又對不願接受現境靠住不停偷圖去呃人呃自己喺一個憧憬嘅理想嘅生活。
咁樣長期落去法真係搞唔掂

美麗啊美麗，我知你mon po mon得好實㗎

我只係想同你講，可能呢一刻你好憎好嬲我地，但你遲啲就會知道我地只係為你好

推 舊同學

而家係懷疑佢將客人訂嘅鞋咁樣著殘完比翻人
唔啱size 一定唔會係佢自己要翻啦 加上有前員工爆過佢拆客人啲貨著完污糟咗巢咗放翻落袋send比客

點解佢成日係鋪頭ig post 啲9唔搭8 圖文不符嘅嘢

而家見到啲how much已經分唔清楚係玩鳩佢定真係問價

我都記得話係租 因為佢冇點裝修？

終於等到佢仆街

好樣衰 想睇片

160cm？想知條女真實身高有冇一米五好耐以前已經覺得佢勁撚矮 好似侏儒咁

勁尷尬

Pishhh

今日有開舖？

我諗佢著岀街唔會著對oversize既，一定會一仆一碌。件衫有美麗d汗加持過㗎，妹豬著咗會更加豬

有160啦 間唔鐘會見到佢 同我差唔多高 我都係米六左右

有follow開
推

Crazy order 🔥🔥🔥

對force1比佢摺到咁 你買埋我個份

美麗應該唔會反省同相信自己唔會俾連登收皮

次次都話好多人
但又俾人踢爆上親去都冇客人
次次都話好多貨
但又自爆一日得幾張單都錯
Cap單出嚟加埋都冇10件
次次都話貨到幾多百件
但影出嚟又得廿令30件

美麗呀減少美麗謊言啦
報大數報得多人哋睇到你幾假㗎喇

究竟佢幾時收皮 仲咁厚面皮po story

扮冇事發生
因為美麗相信之前咁多次都冇事
今次亦唔例外

有冇料爆

佢個頭真係好大睇落勁矮

賤到

PushReported

係咪有故事講

Google以圖搜圖
佢呢啲連左右反轉之類嘅加工都無仲易搜到

公爵del咗艾豬而家淨係會偶爾上嚟負皮下我哋

CLS 佢係咪當啲網民係弱智
柒到喊

我仲以為係cctvb個big big shop

Report左！推佢老母

推到個閪婆同間舖收皮 當員工狗咁撚正仆街

睇到好尷尬

好啊
但report 係要用咩reason report 先最有效？

其實咁樣同呃人無分別
當然有時可能做錯野 1-2單都正常
但bbg明顯係慣犯

我覺得佢而家係想等風聲無咁緊又再出黎
但我覺得佢應該會無之前咁得戚掛

係佢身上學到咩係女強人......
其實一個人叻/有錢唔會係咁show off
但佢自己分享哂自己內心世界係做乜9？

Btw 呢張相係幾時架？

係 大家要加油

其實有無堆係無收返錢既苦主架？
可唔可以開個group???

未啊
好想睇

More more

所以就係著返客訂既鞋可能性好高

問下佢良心how much???

佢呢啲人唔會識反省
咁自大同自私

仲要員工影順豐袋
問可唔可以影分散啲 要扮多貨寄
明顯係無佢講到咁誇張啦

佢之前當上連登係全場焦點
負評都唔會理
同埋覺得係自己出名 所以有人話

咁要靠啲苦主自己開我唔係苦主 無買過佢野

跌出熱門了 推

岩岩Facebook 見到
美麗好似真係以為係屬於自己咁

懷疑佢人格分裂

佢要分享自己既生活態度
無論其他人點模仿都唔會係BBG！
因為佢都只係偷圖

再出黎就一定嫁喇
但以佢咁閪既性格
可能會更加得寸進尺
因為覺得自己係打不死
仲有好多人支持佢！
比錢佢洗！

佢真係可以當呢啲係自己 好誇張
有病麻煩去睇醫生

BBG偷圖都係我既態度

學有巴絲講過 呢個係長久戰黎！
希望大家唔好放棄

真係模仿唔到咁厚面皮

大家每日一LM！

之前story 見到就cap左
心諗要幾有自信可以post出黎
以為自己喊得好好睇定點

好心自己係菲律賓人既膚色
就唔好化到塊面成隻白面老妖咁

佢塊面同條頸啲色差幾廿度

妹豬醒覺 unfollow bbg

呢個袋真係美麗自己整？
定買返黎當diy?

點解妹豬咁有錢

好似自己整

bbg之前係popsalehk有個廣告

留言全部都係負評
本身自己都有po ig tag @popsalehk 但因為留言全部都係負評 就無tag popsalehk

個袋好似係pull&bear 自己縫個nike logo上去 咁就話handmade

真係咁都post出黎？個post仲喺唔喺度

popsalehk本身都垃圾

垃圾配垃圾
仲要個title都唔知係咪美麗有份唸

推！！！！

咪臭係 正常都係無貨就退錢同埋主動講翻 有啲交帶
下下都等人問等人追 唔好賴話自己忙啦 (仲要係扮爆單)
你收咗人錢係無義務24小時幫客mon住件貨 但你係有責任通知個客件貨out of stock訂唔到 等定退錢
同埋無貨仲要個客硬食轉買其他嘢
無撚嘢呀 得閒搞咁撚多嘢但又唔得閒處理啲單

似係佢自己比錢落廣告

網紅
我都記得呢個po 根本好多人都知佢食水深到爆
究竟啲妹豬幾時先醒覺

Push 有幫襯過 唔係打手 之前訂過畫家帽
訂到翻嚟爛咗都有主動講 俾我揀退錢/轉款

之前仲要俾仆街用假入數紙呃佢哋錢 想買潮牌嘅可以睇下

屌你係啵 2折色

LM

繼續扮冇事出story

佢本身打4A size R左頭一下
好彩見到大字係打得岩

點解仲有人幫襯

諗咗陣咩叫4A

柒到

而家就係要推爆佢
大家加油

岩啊 有時訂唔到貨都係可以體諒
你咪交代返 交返掂 退錢又好 咩都好
其實唔洗咁樣呃錢 但明顯美麗係專登咁做
有啲妹豬真係唔識拒絕人 又唔肯追錢 最後不了了知
入左錢比你 你就有義務幫人跟架啦
商業世界係咁架啦

應該係啦 無啦啦邊會幫佢賣廣告

推阿

From tg
美麗之前串人del comments....
其實佢都係一直用緊呢個手法

我懷疑係標題無咗個G 難推咗

Btw 我覺得我都算好彩
好耐以前跟過佢買野
過咗個幾月都無到貨通知
問佢先話到齊可以拎
其實唔係貪方便真係唔會係佢到買

80.3 又少1k

咁係咪推爆個post先？？

BBGSHOPHK武霉麗惡行事件簿（2）

已經開左個2
但唸住推左呢個先去2到

咁最後有無拎到？

推埋呢個先啦
咁難得今次好似終於有啲noise
唔可以咁快比武梅麗乜事都無

有拎到 佢話到貨拿拿林去拎
驚遲啲拎無9埋

睇錯以為話似龍 即刻諗到佢

咁快開 分散曬啲人仲難推得起

最有用嘅做法應該係dm 曬喺佢啲相下面留how much嘅人

真係啊 都要令佢元氣大傷

果邊都唔算好多人既
所以要靠大家推到1001

霉麗想同大家講佢仲有好多妹豬幫襯

推吖 推起佢

咁都有0出過post既打手咁我都知唔少係咪可以全部掉哂上黎

More

霉麗口中既「好多人」通常=小貓三四隻

Sold out都可能係一兩件